其實今日啲狗係預演熄街燈

明眼人都知
啲狗大街大巷去拉人
咁多街坊見到
最後一定會演變成圍警署

然後上次黃大仙 預演左一次
今次再係深水埗附近再熄燈
其實係預演緊係大型衝突入面
會用依一招拉更多人 打更多人
最重要既係
令記者影唔到事實既真相

我地要諗方法拆！

利申香城online攻略討論

推

Push

一人一支電筒,
上面居民幫手開電筒照落去。

聽日狗記者會，搵記者熄佢燈

有冇大光燈

似，之後街戰可能都會咁

一人一支既時候 會唔會冇手去滅火揸盾

同埋唔係每次都會有民居係附近

聽聞64都有試過？

頭盔裝頭燈

好似係 64熄燈大屠殺

有得諗！

仲試埋64裝甲車

會更易開槍打中你
反正記者影唔到

記者一人帶一支強力電筒

熄燈就返屋企

未返到已經俾人打到死

有好多交通燈今日都未開返, 唔知有無關係

如果全部人都有？

做文宣
亦都係民間記者會講

知唔知點解要熄街燈
因為佢地做既野係唔見得光

香港樓宇咁密集 熄街燈都有一定光度

民間記者會可以講
但講左之後會唔會照熄燈

佢岩岩熄周邊街既燈
到時會唔會全區熄哂

會
文宜就係要不停做
令其他人入腦
黑警熄街燈即係做唔見得光既事
依家要打文宣戰

記者會 問返政府 佢有咩機制去 決定熄燈
路政署邊個決定 影響路人同行車邊個負責任 聽日hea 答就後日追問

推到俾巴打 記者知！

逼你玩火

買電筒照住
開手機電筒

推！出陰招好賤

一人一個頭燈 幾十蚊好平

物資要個啲座地超大電筒？一開會噠一聲個啲

記者有無night view cam?

記者買定頭燈帶
前線都要
係街邊準備大燈
但勁花錢

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

又或者即刻轉場 咁黑 博唔過

電筒

乘機扑班狗一鑊

丫屌，終於知道點解要拉人買電筒
想嚇到啲人唔敢買，到時熄燈都無人有電筒

watchdogs

記者要用紅外線拍攝！

可以同時免疫大燈同熄燈！

推俾巴打同記者睇！

全世界買電筒

咁不如大家以後早睡早起 早上6點起身 9點開波
晚上7點散水

日出而作 日入而息

自推

行夜山一定要帶頭燈
同埋可以就真係日落前走

日頭咪熄唔撚到囉

頭盔裝燈！！！一定要

幫手推
唔可以失敗

Pish

以後淨係發白日夢 一入夜就散 有冇得諗？

黃大仙都係熄燈捉人

航拍加燈？不過難找安全位置比控制條友

朝早搞掂/和理非進場

帶燈出街

帶電筒去照

報1823其實有冇用？
尋日見到幾個位都壞左交通燈又冇交通警指揮交通

推

光復香港 時代革命

下次帶埋電筒 最好帶咁光得咁光

Aeon
廿蚊有個
個陣行山買過
不過唔算好夠力

嘩，啲衰人真係特別陰濕㗎，係時候要諗下點攻略佢地

整幾個假人？草船借箭

日日追問 等佢唔敢熄 推

露營燈

全部人買定電筒大光燈

幫班狗養成好習慣

黎明時分先聚集

有冇人知啲狗用咩電筒?

幫啲黑警打打燈

梅花間竹咁
一時打日頭 一到夜晚就閃
一時打夜晚 多人先選擇打夜晚
等佢捉唔到路
另外去過camp 咁啲人 都有頭燈 好夠光既
去啲行山鋪買

講講下又好似有道理...

仲諗辦法拆？
你班傻仔勇武贏左又點呀。
攞真槍你都唔夠黑警打啦 傻仔
仲諗住打埋解放軍？

樓主你咪撚再推啲傻仔去死啦
我第一個屌柒你先呀仆街
仲有理性既勇武派你自己深思熟慮下啦
唔好俾仇恨支配，唔好用生命對賭
未俾人拉就未知驚 俾人拉左你就後悔啦

依家街坊都俾人打啊你老母p牌仔

日頭作戰

街燈係有sensor 嘅，只要個sensor 黑就會detect 到係夜晚。

Sensor 通常喺街邊灰色箱頂部，凸出嘅透明蓋。一個sensor 對應一排街燈。

仲有佢地區區當實戰，唔好比佢練熟個場

係

深水埗間唔中唔知點解都會熄左燈

push

但黃大仙都有
今日又係圍狗局個陣熄

好撚賤

裝個電筒上頭盔到 好似d礦工咁

一定要推，諗定照明方法

你叻我講唔贏你繼續勇武打落去。我會睇住你打撚死解放軍。咁然後呢？

頭燈

欣賞巴打係老婆仔女比人玩埋屎眼都唔會出聲嗰啲黎

其實有無諗過入夜就散晒？
日光日白去邊都影到

買電筒

全區熄咪問係咪想預演戒嚴

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

推 一次就話巧合
兩次點解釋？ 8964？

用拍戲嗰啲燈

熄燈殺狗！

自己隨身都要帶兩支電筒係身
一支唔work時
仲有第二支

方法係所有抗爭係日頭做？

所以要整trap
放bb彈，波子，拉繩等

天台

大光燈？好難拆

佢熄燈打番佢轉頭佢都睇唔到啦

唔一定話要光破黑，
黑既佢地同樣睇唔清影唔到你
整跌佢地黎打等都得
用魚網一網打盡又得
用繩圈繩套佢地又得

車頭燈

頭盔裝燈

文宣要煲大呢點？

記者快 D 入定幾部 A7S3 加支 100-400

有冇頭燈買

gear 越買越多

推
仲有哨子
一有咩事就吹

和理非出電筒

有車既開大光燈

a7s3未出啊

每人一枝電筒

有無用？

企天橋既和理非幫手照 可以救到前線一命

記者會可以講下呢d不尋常舉動
疑似咩動機
俾晒位d狗對號入座
事先張揚引起關注保護自已
到時發生左可以捉住唻鋤

up

呢 D 時間, 問 sony 攞原形機一定肯俾你..
當年 64 都係 Kodak 部 DSLR 先有咁多相

頭盔電筒 要入定喇

召喚火系勇武啦。

隨身帶定個紙紮公仔俾佢拉
咁近鬼節有個紙紮公仔係身邊都好正常

今個星期六反警濫權大遊行集氣，如何？
武勇需要和理非提供民意，而民意需要持續營造，鑑於今晚(星期二)黑警深水埗濫捕，
理應再集合和理非力量反警濫權。

全民頭燈得唔得？

一人一電筒

聽日問佢哋
點解要熄街燈
警方係咪要喺黑暗中先可以做嘢
定想開大光燈對付記者

尋日仲有裝甲車

全民電筒

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

以後夜晚返屋企瞓，日頭發佢老母夢

街燈係另一組電，無關係

頭燈/會唔會有辦法掛喺身？

魚絲絲絲

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

個頭盔上面裝攝影個啲小型燈板？

識進化架啦

藍色衫嗰位小姐/先生，麻煩你唔好影正面大頭，阻到你唔好意思，麻煩晒

唉屌

多用途電芯

邊個比佢熄燈？
ombudsman

8月5日 旺角啲人散曬
佢地就熄街燈推咗幾條街

有無記者聽日4點問

將軍澳出山路 有一段路
3/8開始試熄
開頭以為壞左
結果好明顯係試緊野

頭燈必備，以防萬一

全世界同我買強力電筒同雷射燈啊

最好好似612咁一早開波 清清楚楚
不過最仆街係啲狗依家要玩白色恐怖
晚晚都出嚟鳩逗 捉人
唔幫街坊又唔得

快d黎我果區，冇燈都識返屋企

必定要有夜光攝影儀器

拜託記者們自己係前面拎LED燈 又輕又光
自己就自己人用電筒由高同後面照去前下面
總結：人人手持電筒

要搵返D國際傳媒關注下先得
64到而家死左幾多人都係冇人知
中共要屠殺之前一定係要封鎖消息 之後斷網真係唔出奇

唔好買$39, 冇用 唔夠光
最少要買$64

推動全民電筒同哨子跟身！！

帶頭燈？

聽日記者會問

淨係日頭圍？

香港警察真係變到好撚黑暗，仲得人驚過大陸公安，香港真係乜撚野法治都冇哂

直接買定電筒掛係啲路牌 街燈附近
樓上居民可以幫手照 哨子有急事可以吹

推到俾利君雅知啊

可撚恥

呢個urgent 要處理

叫高點set站嘅記者set埋大光燈照住成條街，有無得諗

唔該巴打提醒

光復香港 時代革命

其實唔撚洗驚
你地會驚係因為無支強力(有高速閃光mode)電筒傍身
平時依支電筒除左拎黎照狗 照cam外 另一用途就係大撤退時照住d暗位等人地/自己唔好kick親

如果大家係畜龍高速跑期間 前線列陣高光閃燈 佢直頭跑唔到添 因為睇唔到路

買支高階電筒啦大家

隨身一定要有電筒，電話唔夠光

係咪應該追究埋提供街燈果個部門

要叫記者帶定電筒

唔出解放軍死全家

套裝要加頭燈！
成日打夜晚啲怪睇唔到會miss㗎嘛
長期開住！
隻怪用光我地又用光囉

原始人表示

有火便有光

仲可以合理化火？
但佢熄燈一瞬間，點咁快生得到火？

咁如果係金鐘熄街燈呢？

雖然無具體解決方法，但去1823投訴咗先，睇佢點講。

Template:

昨晚大約7:30-8:30，當警方進入龍翔道黃大仙段、新光中心對出時，街燈突然熄滅。下一瞬間，警方便發放催淚煙、海綿彈等驅散工具，至今，街燈仍未如常運作。

而且，今晚10:15深水埗有不少地段亦有街燈無故熄滅，例如大埔道。碰巧今晚警方於深水埗遞捕了浸大學生會會長，原因是身上有電筒，已是警方所指的攻擊性武器。

這兩晚，街燈都恰巧於警方行動期間無故不能運作，令市民生活十分不便，更令人懷疑是人為問題，是否配合警方的清場行動，或防止記者拍攝採訪？因為即使是颱風季節，街燈也甚少出現這個情況。

本人要求有關當局可盡快解釋此街燈情況，亦要解釋這個手段會否變成恆常做法。

屌你老母，軍政府連街燈都管埋，明顯係越權行為，應該提出司法覆核。

推，帶定背包，用啲掛到喺「咩」帶既電筒旁身，暫時諗到呢樣

我同意係預演，落場再熄燈。時機太巧合。官警黑連路政都玩埋... 頭帶就唔好, 等於俾人sniper

要買頭燈照明

幫推

預唔預演我唔知 我收到call 要拆招 我黎既

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

又想屠城

Decathlon都有，係行山裝備果邊

腰帶/背囊帶(自己前面)掛露營燈
一熄就開
起碼夠光睇路先
不過都會易睇到你

推 好那賤 本身想落去行下街都驚比人暗角打獲

用火魔法咪得

其實沙田遊行嗰晚大約七點幾
沙田鄉事會路好運中心對出喺一段都試過十幾分鐘無街燈

在4時關燈時，廣場上亦陷入恐慌。

根據封從德、侯德健憶述，當時學生正以「聲音方式」投票，想撤的人喊撤退，想留的人喊留，兩邊聲音旗鼓相當，但考慮到喊撤退的人可能不敢高聲呼叫，學生領袖認為想撤退的人更多，封從德宣佈離開。同學和市民、工人、市民糾察隊、北京的同學撤到海淀區去，往中關村走。戒嚴部隊指揮部同時播放「清場通知」：「現在開始清場，同意同學們撤離廣場的呼籲。」這時，紀念碑上的學生，用被子、木棍、帆布等物點起了幾堆篝火，人群一起高唱國際歌。

當時離開的狀況陷入極度混亂，大批戒嚴軍手持衝鋒鎗指向紀念碑。根據學生憶述，當時一批手持木棍、電棒的武警和軍人衝上紀念碑的第二層、第三層，追打學生，不少學生被打至頭破血流。學生於是被迫向下層逃離。同時，大批坦克車和裝甲車由天安門衝向紀念碑，開始將廣場上數百個帳篷營幕撞毀輾平，並以火焰噴射器燒毀，民主女神像也在此時被輾毀。

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

首要用文宣加記者推大個問題，
記者轉拍攝裝備，
文宣等外界聯想熄燈=警方策劃&64
沿路度放/綁瑩光捧，手套嘅電筒，
用黎睇清撤退路線，減小被攻擊同比人捉嘅機會？

可以整多隊電系魔法師，係速龍衝個時就用大光燈照住佢地，保護前線

推到記者會問

我想講而家啲警察開OT開到110,000一個月